有無人知即食麵果d味精粉可以係邊度買？

買左好多pack烏冬返黎，但係成日整清湯食到厭
想話落d辣粉（例如辛辣麵包粉），但又唔想用左包粉又dum左個麵

想問下類似呢d辣既味精粉可以係邊度有得買呢？
去過一田或者city super都無呢d買
求高人指點

買技日本鰹魚汁

我就大食嘅，自認一次食兩包面，但吾會落曬兩包粉。
剩低果包咪煮烏冬囉

吾你老母臭西

吾你老母

去印度雜貨鋪咪有辣粉買

C兄識食，落少少汁加D水已經係個湯底，簡單快捷

唔該晒樓上咁多位，
btw仲想知會唔會有類似辛辣麵果隻辣粉

日本面屎醬溝味淋

健康好多

日式超市有上面巴打講果隻魚汁用黎做湯底一流
另外都有咖喱烏冬湯底都相當唔錯可以試下

我都想搵湯底食蝦子麵

七味粉

好頂唔順嗰陣味

文言文？我就大食嘅，自認一次食兩包面，但我會落曬兩包粉
剩低果包咪煮烏冬囉
矛盾

買盒咖哩磚做咖哩湯底

韓國湯底調味粉佢地有大包裝買
不過唔知香港邊度有

將個麵餅塞落自己屎眼啦吾你老母

可以寄黎香港